今晚各區開始多人 預測會有暴雨同藍色暴力警告

請各位香港市民多加注意 有需要就帶遮出街⚠️

西環 金鐘 港島區一帶預測會有狂風大雨

九龍新界微雨

大家一定要萬事小心呀

【郭偉强找數】

呼籲集體投訴社工之恥郭偉强蓄意襲擊。

郭偉强社工註冊編號：11071
罪行：普通襲擊

下載「社會工作者註冊局」投訴表格

黨鐵壞車警告現正生效⚠️

請盡量乘搭公共交通工具

藍色暴力危險警告現正生效⚠️

請時刻留意路面情況

小心便衣狗

同埋唔好掛住屌狗,一係衝去救人/破防線,一係逃生
stop at one place is the worst

今晚會落雨呀 記得帶遮出街

推

藍屍太耐冇食栗一燒